有冇二手手機交易區？

呢排好鍾意s6 edge+ 個外觀

有冇巴打放

去肥花